一個月你地搭幾錢的士？

我一個月搭3000蚊的士返工

唔諗揸車？

6k我寧願添多幾k養車啦